「請廣傳」CCTVB 捉鬼隊！！

鑒於CCTVB跟最近幾天不停用臥底記者偷拍示威者大頭，所以呼籲各位成立一個cctvb專門捉鬼隊。

希望各位如果見到再有cctvb記者臥底跟蹤示威者，馬上推post，然後請捉鬼隊出動。

推

要救香港，先抗CCTVB

屌錯手腐皮